究竟男女朋友同朋友之間有咩分別？

成日諗男朋友同佢啲朋友或者屋企人
相處方式都可以好frd
例如咩都會傾，細緻到可能每日去邊，佢啲朋友會知
又例如係屋企佢同佢阿媽會挨住睇電視
係街會咩住佢阿媽跑黎玩
令我成日諗
係我作為女朋友的角色上
除左同佢錫，搞嘢，呢2樣野係其他人唔會做之外
我好似其餘野都等同朋友既相處
Sorry 1999
有無人明我講咩？
即係我除左以上個2樣野
好似揾唔到一啲特殊的位
可能係得我同佢先知，得我同佢先會做

定其實男女朋友同朋友之間最大的分別就係錫同搞野呢2樣野？

我都想知

其實佢同朋友都會搞野

有無人答到我啊

相處可能似 但感覺唔同架嘛
你都唔會好似愛你男朋友咁樣愛你啲朋友

富有朋友特質嘅情侶先長久，嗰啲成日將男女朋友睇得咁高嘅先傻仔

我都唔知點解釋
但我同女朋友唔出聲成日都可以唔會覺得悶

真係？
我明身邊的伴侶係似朋友係好事
但係始終覺得太朋友，無特殊的感覺

咁呢樣我都會既
日日傾邊有咁多話題啊
但我對住frd靜都唔會覺得奇怪或者悶

朋友搞野唔洗負責任

男女朋友嘅關係應該只係你物色一個適合你陪你過人生嘅過程 比朋友特別少少嘅一個位置

諗咁多黎做咩
你咪係作為伴侶既身份係佢身邊囉
如果你唔係伴侶
你根本唔會同佢做而家你地會做既野
咁諗係咪簡單啲

其實佢同佢呀媽都會搞野

真係比起朋友特別少少既位置咋

咁本身係佢朋友身份都係佢身邊
依家就係睇唔到個大分別

洪永城黃翠如

大家有共同語言 啫係講起一樣野會諗起一齊經歷過嘅事

例如共同笑點係外人唔會明白既？

其實分別唔係真係咁大
自己嘅partner 本來就應該係自己嘅好朋友

但我個人覺得最大嘅分別係partner之間會有sexual attraction
因為呢樣嘢同朋友係唔會做

我都想知 點解有啲野對朋友會做 反而對我唔會做

會照顧對方 為對方付出 想對方開心 依啲朋友無

以打機做比喻
同朋友打機，你重點會放係隻game度，以自己開唔開心為主
同男女朋友打機，你重點會放喺你地兩個嘅相處，對方玩得開唔開心更重要

好簡單 姐係你冇覺得同呢個人拍緊拖既感覺

我男朋友對我嘅態度係特別唔同
對其他人好冷淡對我就好緊張好上心

愛嘅得一個...
同其他人感覺完全唔同

同男朋友唔會攬唔會錫唔會扑野
咁叫做咩
利申 一齊左半年

個分別係你地會計劃將來，認定對方係過下半生的伴侶，會跟對方生兒育女等等。
有 d情侶 long d, 唔見唔攬唔扑都係靠呢份對將來的憧憬維繫。

例如呢？

你個比喻好正
令我諗返，好似係段關係上
我係自私既一個
有時自己為既係自己開心
而反而對方時不時都著意我開唔開心

呢種反差正啊

大家第一次拍拖？

會排外 不容第三者介入
會有佔有對方嘅意識
會有親密行為

第二點令我諗
如果對方，唔管你
例如俾你同男仔出街
無咩介意你任何野
俾你感覺好似好自由
但實際上，我又會諗愛一個人唔係應該有野會介意
點解對方好似唔管下我
令我覺得好似好疏離

抑或我諗太多？？

所以先做到我男朋友
不過好痴身（我鐘意！）

感覺只係大腦分泌物.
當感覺完左, 無左之後你係咪分手 / 搵外遇?
到頭來都係要好似朋友 / 家人般看待佢.

點解會做唔到咩都講同分享啊
如果做唔到真係要諗下係咪繼續
我都有呢個問題
不過我知自己係向人比較難交出真心
even我同最好既朋友
講梗識左10幾年
都係近呢2，3年先開始同佢地傾心事
所以知道係自己問題都改梗，學梗點同人分享心事
亦都學梗點向男朋友分享多啲自己既野

你又岩喎
之前我無咁諗
可能係熱戀期
或者我嘅戀愛經驗唔多
所以會諗呢樣野係咪正常㗎！？

例如佢會post同朋友既相 但唔會post我
我會諗係咪我太樣衰見唔到人之類既頹野 搞到有時好自卑

呢樣我都係喎
雖然話佢IG認真用得唔多
一年可能post兩三次相
但係post親一係佢啲friend
一係班friend再加我
冇試過post我哋兩個合照
但IG Story有

之前都有諗過我生日或者周年紀念
會唔會post呢
結果都無
甚至tag佢個幅相讚都冇讚
依家嘗試改變心態諗
佢係唔鍾意放相上網放閃嘅人
咁樣會令自己開心啲

但有人會話因為係信任
所以先俾自由你

唔係
開頭一齊嗰陣都會扑
但佢當時就係咁同我講唔鐘意一齊瞓同拖手
中後期已經變到好平淡
唔會有甜言蜜語唔會有驚喜

我覺得你其實係抱怨熱戀期唔夠激情. 享受唔到戀愛既"感覺"
但多數, 熱戀期好夠激情個D, 多數係熱戀期過後就會分手
因為熱戀期過後體內荷爾蒙不足以再次推動你 / 佢 做激情既事
一有對比你就會抱怨 "你以前都唔係咁"

最好既其實就係好好控制自己, 等個激情Last 耐d.
時間長左, 親情(耐左當佢家人) , 感情(共同回憶), 激情
互雙交替可能仲好

下只係半年咋喎...見得多唔多

我會不斷叫自己睇化啲諗佢只係唔想咩都公開俾人地知姐 同埋佢又唔係經常post野既人 佢上一個post都成年幾兩年前
跟住就釋懷一排
隔冇幾耐又會再諗究竟點解佢既朋友可以出現系佢IG 我係咪連出現系佢IG既資格都冇
最頹係諗其實可能唔係佢本身個人低調 而係我唔係令到佢高調嗰個人姐
不斷重複以上狀況

其實佢post一張同我既相(唔係story)已經好滿足 唔洗多一張就夠

咁都可以咁講既
佢對我真係幾信任
反而自己仆街做啲野想測驗下佢

會唔會有男仔真係咁
有得扑野都唔扑

細個都會諗呢啲
大個
真係唔好搞咁多
本身唔活躍social media
你貼張核突既仲死

你都講得啱啊
我會覺得一切都好平淡
但有時都會覺得呢種平淡又幾幸福
有時又覺得唔ok
好煩啊我

咁你覺得佢係咪真係低調既人先？🙈

例如呢？好想知

例如約男仔朋友食飯
但我事前有同佢講既
佢ok
又例如唔主動報告行蹤
要佢問我先講

同朋友夠有共同語言

但係你明唔明一入佢IG係佢同異性既獨po 而我係冇出現過。。。

咁又衰啲同佢傾下

之前一星期見兩三次
而家一星期都見唔到一次
可以一日完全唔whatsapp

咁應該佢對你冇興趣了

佢開頭表明同我講唔鐘意同人瞓同一張床 話好迫
又話唔鐘意喺街有親密行為
而家半年冇扑過錫過
最多就係送我上車前攬一攬錫塊面一啖
其實正唔正常
去到後期已經連我都唔想了

其實唔知佢點諗 但佢生活上又對我ok
但諗諗下其實呢啲野係好基本要做到

佢等緊你開口講分手

我明你講咩
我同男朋友相處都好正常，好似朋友咁
不過都散左好多年lu

仲要單獨，又衰啲喎咁

同佢傾下啦

生活上係例如？

咁最後點解散？

會煮野我食
行街見到地下有水氹會拉我走
幫我篤檸檬嗰啲...

係因為佢個人本身體貼細心？

所以有時諗做佢朋友仲幸福

但佢獨po異性朋友果張相果陣係仲未同我一齊
想問下大家 其實係咪即係佢重視嗰個異性朋友多過我？

雖然唔想咁講 但其實好多時都係Timing啱先一齊

其實咁女仔會唔會好想扑

咁如果係又唔作準喎
個時未同你一齊嘛

睇人
實有啲人需求大啲

有得扑野都唔扑 係咩心憑
唔想傷害條女？

朋友咩都可以講
男女朋友唔係

反而啊！？
我反而一直既觀念係男女朋友咩都講得
佢係你咁親密既人
有野就住就住好唔舒服

你地幾歲？
點忍到成日唔搵你⋯⋯

20頭
利申: 已經睇化左 做啲自己開心嘅野仲好

咁有啲話題總唔會同條女講掛

殘忍啲講句 一個人再忙都要食飯屙屎
要覆個msg一定有時間 只係想同唔想嘅嘅問題

又唔覺係...
feel到佢係想對我細心啲但反而基本嘅肢體接觸就冇
又冇乜情趣 驚喜 甜言蜜語
可以你地會覺得呢啲野唔實際但我覺得係一段關係嘅基本元素

我明 有心做一定做到
或者係要等到大家心死嗰日囉

又真係啊
見面都算數
當真係好忙
但whatsapp唔會一句都無
講做梗咩都好
心入面有對方既話
你行個街見到一件衫又好
一種對方中意嘅物件又好
點都會諗起對方
唔會話捨得唔搵對方一日

有啲男仔係咁木獨
驚喜我未試過有架
會唔會真係純粹佢唔中意身體接觸

咁如果佢係咁既人，你又覺呢樣野係基本元素
一係就攤出黎傾下，揾個共識
殘忍啲，磨合唔到就分

唔係講男女朋友定朋友
但係有啲人就算係幾好朋友都好 講乜都唔會即刻覆 可能懶得覆...

反而重要嘅人就算係覆sticker 都會想盡快覆返啲野比佢

有愛同冇愛

我係街行既時候都少覆人
覺得唔想hea覆

而有啲frd都興已讀不回
前幾年好在意
搞到自己好唔開心
會諗我既説話係咪咁無回覆既價值

依家會看輕左
無咁在意

對朋友都有愛
分別係朋友同情人既愛

對朋友有愛
我又唔係好覺有

男朋友唔嗲阿爸阿媽 淨係嗲我

我同我身邊啲朋友都好Sweet sweet
即係噓寒問暖下
天氣凍叫你着多件衫
平時行街講開最近想買啲咩
生日嗰陣時就買俾你

呢種反差正啊
即係對住其他人唔會做嘅嘢
只會對你做

你同你d fd 講野咁flirt 既
我係完全唔會講呢d

喂，唔好諗錯隔離
講梗同性朋友

都可以係sheshe
講笑
講起我都好似會同女仔fd 講著多d衫